★[列表]貿易戰—呢d股票是否必死無疑？（內含蝗文，不喜勿進）

求教

WHY U HERE

992

好多IT股，有992，好彩早排冇聽財經台d人老點

2018 Apple死到直

992係實業，邊係IT股呀？你聽邊個up？

PC喎

豐澤都有得賣

992 重有得跌

你做咩燈我隻雷蛇

先滅IT

IT狗已經夠慘 估唔到國泰之後再插一刀

你留返我條命仔好嗎

trump：I hate all chi na IT dogs !

咪傻啦，係人都知992正職係搞地產，parttime賣電腦，啲老外識閪咩

Lowmore

你買哂